Наступила весна. Ну, многие конечно скажут, дескать, время любви и мечтаний, время расцветания и добра. Мол, и тепло, и радостно.
 И собачки-кошечки, бегают, размножаются. И цветочки на деревьях растут. Ну, вообщем, тепло и радостно на душе.
Но, все это на деле не так. Знаете чье приходит время? Нет? Не догадались? Наших старых, мать их, друзей, комаров.
 Премерзкие, отвратительные, мелкие жужжащие твари. Визгливые кровососы. Знаете почему я не люблю городских комаров? Они почему-то ужасные гурманы. Подвальные любят кусать в руки,
 комнатные в ноги и в задницу. А уличные предпочитают переднюю часть черепа. Деревенские хотя бы более неразборчивы. Да и убивать их премного легче.
Но думаете, они пришли сами? Конечно же нет! Они привели с собой друзей! Мошек, таракашек, лягушку, мух, а еще какую-то неведомую науке *банину,
 размером с мизинец и орущую при включении света. А еще премилых червяков и сороконожек. Но ни хотя бы тихие.
Так вот, я к чему. Убейте меня, а?